【帶風向咗6個月總於有人跟啦】 口號式港獨亳無意義

其實我想講嘅嘢上面兩張圖講撚哂
人數已經開始少 我真心唔明白點解呢個時候又嚟帶風向
獨立係人都識講 講到好美好 問題係你點可以獨立到
又話做任何決定好好思考後果? 又話唔好將自己決定騎劫人?
人地個遊行講緊重拾初心 永不放棄 你係遊行入面用搞另一個遊行?
你2,300人一齊行實有noise 但其他人會唔會覺得被騎劫? 下次又會唔會人行出嚟?
我唔反對有呢個訴求 你可各有各做 你自己去搞一個香港獨立遊行

口號式港獨真心亳無意義，你回應/做到以下幾點先講:

民心:
出面D人先唔講 你話連登好多人支持(真心on...)
連登個Post 正負評 3:1 唔好計盲目跟風 / 五毛 咁已經有一部分人唔支持
單係民心起碼要之前個五大訴求post有成萬 90%正評 港獨有冇呢個熱度?
出面D人支持五大訴求唔代表一定支持獨立 民調亦好明顯
港獨亦係全個香港人都有份 黃絲已經唔係全部支持
當你可以結集到黃絲去支持 藍絲走哂出嚟暴動都有份

外國支持:
外國目前普遍只係支持五大訴求，唔係獨立
你連說服美國去真正/強硬地去落實制裁都做唔到
有好多國家甚至唔硬出聲 / 企係支那度
美國只係取決於幾個議員 Trump好明顯係唔想理
英國政府正一垃圾 對留守手足0回應 連華為都用
咁彭定康都話港獨是可怕的錯誤 佢又係鬼? 佢真係睇唔到外國可以點支持

可行性:
施壓: >200萬民意中共已經唔理 講到真港獨你估會發生咩事?
外國因為一中唔出手 最後只會 A. 大家放棄 B. 唔放棄變流血死人衝突
最後智利死1500人 最新新聞: 總統稱警察濫暴是「假新聞」
大家有冇覺悟? 民心已經唔夠 有幾多人唔會放棄?

武: 即係前面提到嘅B
你連班狗都打唔贏 外國一定冇可能出手
A. 大家放棄 B. 唔放棄變流血死人衝突 > 大家放棄 > 完

獨立唔到，講新憲法，新香港衣食住行點改革都係打飛機，而且會打到場運動消亡。

你做唔到 又要令原本運動有負面影響
你答我有咩意義? 大家都好期望 外國施壓 落實制裁
你令張運動變成獨立運動 冇人會幫你

之前話Trump阻解放軍又大家又話 real news 睇美國面色

Donald Trump親口爆料: 「解放軍」原本已計劃進擊香港, 最後全靠我叫中共停手.

香港人依家做緊和你shop 裝潢 遊行
冇一樣可以幫到港獨

你港獨 除咗口號式可以點做?

如果你喊口號 又唔想帶起港獨運動
你想點?

如果鳩叫完可以獨立 我支持

有冇人可以解答下我
我見大家嘅point只有中共反對所以要喊
但如果喊完又唔係做嘢? 咁大家想點?

五大訴求都叫用經濟/外國 施壓
港獨呢?

畀個原因我去喊口號 除咗激嬲中共呢個on9 point
激唔激嬲我先唔Care

可唔可以齊心做五大訴求?

負評我冇用畀個原因先
各有各做 你自己去搞一個香港獨立遊行
然後先決定要點做

係另一個遊行集人龍玩叫獨立 想點?
你想叫完有咩做

不如你話俾我聽點解香港人要咁驚講獨立？驚俾人殺俾人打壓？

而家唔好講獨立係咪最好全部獨派收皮唔再參與運動，最好殺死埋陳浩天 ，等佢唔好出現俾人以為搞港獨？

正皮左

係另一個遊行集人龍玩叫獨立 上完報
你係咪會做先? 你係咪做到先
如果喊完又唔係做嘢? 咁大家想點

唔睇內文都算
標題都唔識睇?

真正想獨立點會叫人嗌口號

咁想真普選嘅人會唔會叫人嗌口號 ？

Tui

完全唔係驚唔驚嘅問題
集人龍玩叫獨立 上報 其他人會唔會覺得被騎劫?
如果你下一步唔係想帶起港獨運動?
成個行為冇意義 一係你另外集人去做實事 可以直接幫到港獨

五大訴求喺共產黨魔掌下嚟講都好美好tim，作為共產黨管治下第一個爭取到普選嘅地方都好撚美好tim。咁你又講?

但問題係根本當初都冇人阻你宜傳五大訴求，你憑咩阻人宣傳香港獨立?失望嘅係兄弟爬山互不割席喺香港獨立面前竟然只係變成一個口號。你絕對有權唔支持，但唔代表你可以唔尊重撐香港獨立嘅人，以恥笑同輿論壓力嘅方式去抹殺呢個同大家企埋同一邊嘅政治光譜。

但問題係可以做咩實事?

你盲的嗎 可各有各做 去搞一個香港獨立遊行

係咪呢一個派別一出現就等於騎劫？

未搞過加泰同維吾爾集會囉，而家係咪大型集合遊行唔可以參加 ？

你去一個唔支持港獨既活動嗌港獨唔係騎劫?
人地樓主咪叫你自己整返個集會lor

老實 大家嘅觀感點都會有D
你話分開參加可能會好D 但你係遊行搞另一個活動(人龍)
我如果咩都唔知 係旁邊真係好奇怪

支持樓主

如果我唔支持 無啦啦有人龍係我旁邊叫香港獨立
我唔會突然轉立場 我會懷疑訴求係咪已經改善
五大訴求唔係真係只靠靠叫口號

和班非>set死線>升級

和理非係1月1 >死線未知>升級（香港獨立）未知

咁得唔得？得嘅幫置頂

五大訴求從來唔係靠叫口號

你咪搞活動去宣傳 我自己覺得集會最好

探討點樣可以落實香港獨立 then 去做

五大訴求從來唔係靠叫口號 另外搞活動去宣傳 我自己覺得集會最好
探討點樣可以落實香港獨立 之後真正去做

人數少係任何勇武活動姐
11你咪睇下人數有冇少到

正確

而家無話搞另一個活動，係搵個地方集合然後加入遊行，其他政黨都係咁架，仲會有個位放埋籌款箱架。

呢個都唔係main point
只睇遊行人數又好 連登熱度又好 人數係少咗

你係民主國家的確有可能
你睇愛爾蘭

香港有民選政府先啦

完全冇人回應過我玩人龍叫口號 嘅意義...

遊行人數冇少到
連登熱度仲係咁熱
係依家發夢啲狗太狂所以啲人唔出

推

咩叫玩人龍呢請問？

叫口號無意義咁叫黑警死全家又有無意義 ？

Btw 嗰日都一定有人叫獨立 文宣嘅巴絲要幫手講返係政苦唔回應先有呢句

咁樣其實叫乜口號都「冇意義」
因為冇「即時改變」

公佈遊行人數係依然多 不過比之前少
6月D post 正評有幾千三萬....
唔好自欺欺人 民陣上次今次主題都係希望大家企返出嚟 重拾初心

靜靜地搞同培養港獨意識先啦
睇民調得1x%人支持港獨
咁點搞
港獨呢樣野真係無人反對
問題係依家提出淨係嗌真係無實質意思

人數少係因為有人唔敢企出嚟呀
而家仲係六月九號？

熱門咪有post集合獨派一齊行囉 咁算唔算另一個活動?
黑警死全家真係自我安慰 已經唔好講大家已經講 唔好近距離屌狗
五大訴求 起碼你有嘢做

連登熱度冇減到都講得出

睇評分都知差左成節人啦

遊行人數有冇少到就睇1月1號

咁真係少咗都無法

起碼你叫完有行動

咁樣叫口號一樣係行動嘅一種喎

唔出黎有好多因素，但都唔排除有班人係降左溫

所以真係口號革命無撚用
除非武裝起義㗎姐

就算我覺得冇意義
你自己搞活動都可以叫 香港獨立

五大訴求最初夠係口號啦，唔見樓豬屌？

叫口號係宣傳 + 士氣 推動你去做實事
依然冇人答到可以做D咩

就算我覺得冇意義
你自己搞活動都可以叫 香港獨立

係啊，個post 我開架，我係post 講咗係集合然後加入遊行隊伍，咁有咩問題？ 人哋民主黨公民黨都係集咗自己人先行架啦

照你咁講其實除咗叫五大訴求，其他口號都無乜好叫啦，都無嘢做

係任何活動都可以叫 包括元旦

岩岩學彈琴都唔會拎蕭邦既譜黎練習啦

因為五大訴求 唔係 係另1個活動度 玩人龍叫口號
因為警暴,條例,濫捕 未講出口已經係共識咁濟
而且大家都有想像可以點做 例如罷工抗爭

港獨 點做大家都唔敢去諗

聽都唔聽得，同埋朋友討論下都唔得

咁不如廢除埋時代革命啦

咪撚講笑啦
仲攞6月果陣講
上次果個遊行記得好撚多
差唔多接近100萬
咁都叫少左好難滿足你

問題咪係會被敵人騎劫 令同路人感覺被騎劫囉

搞活動去宣傳比人話"騎劫"玩口號人龍 我自己覺得集會最好
探討點樣可以落實香港獨立 之後睇下點真正去做

之前和你shop有冇出過去？嗌香港獨立好多人接喎

如其被人話"騎劫"玩口號人龍 不如另外搞活動去宣傳 我自己覺得集會最好
探討點樣可以落實香港獨立 之後睇下點真正去做

啲po冇質素自然冇人like架啦
我依家好多po都係入去望兩下出返黎
因為冇咩特別

咁你嗌港復香港時代革命又有冇諗過點革？
嗌五大訴求缺一不可又點實行？
香港人報仇又點報呢？

係有人嗌 今日集會都有班人不斷嗌
但真係唔係多人跟 台上講嘢仍然係度嗌
龍門冰室同其他講者聽到都尷尬 應該有LIVE

即係唔敢所以要反港獨，咁樓豬敢唔敢做勇武打狗？

大家一開始起碼已經有藍圖 eg 增加政府施政成本 罷工
仲要依家只係行一小步 香港獨立完全冇人有想法

港獨 點做大家都唔敢去諗
你又知我唔敢?

增加政府施政成本 呢個無論 套落 五大訴求，時代革命 定 香港獨立都適用喎

點解係咁屌鳩獨派嗌口號係騎劫要搞另一個活動？

過左半年有多唔係各有各做，不割席咩，和理非而家都唔會屌鳩勇武做野搞到黑警射tg啦，冇野呀？

香港人想嗌咪嗌囉，駛唔駛係個遊行入面再申請不反對通知書呀？

嗌口號冇用咁遊行又有咩用呀，五大訴求而家又有藍圖可以個個跟著行呀，咪又係大家各有各做見步行步啫嘛，咁講獨立有咩問題呀？

一開始標題就話香港獨立係俾人帶風向
內文就話騎劫
明明唔少人嗌口號就話冇乜人

五大訴求又好光復香港又好，本質同香港獨立一樣，就係去支那化，人哋行前過你就唔俾人行
同當年天琦一樣行前過人但俾你班仆街攻擊，又想用幾多個五年，十年去驗證呀

香港獨立 可以因為罷工 因為企業撤資 成功?

真係想嗌就呢個口號
没有普選，唯有獨立做節衷口號